蕭若元 全世界亂印銀紙會引起通脹嗎？ 綜觀全球糧食產業鏈狀況 中國不能得罪美國 「中美關係系列之五」

蕭若元
全世界亂印銀紙會引起通脹嗎？
綜觀全球糧食產業鏈狀況
中國不能得罪美國
「中美關係系列之五」
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-04-11

memehongkong
615K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

Peter攞料一開po，所有連登仔便都看着它笑，有的叫道，「Peter仔，程班長比你鬥黃鬥到割蓆了！」他不回答，自顧自說道，「眾志幾時搵幾個gay佬黎拍片？」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又鬥完黃開膠po轉移視線了！」Peter攞料睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白⋯⋯」「什麼清白？我隔離po親眼見你說了黃嘅標準繼續無下限。」Peter攞料便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「黃不能算⋯⋯自己人！⋯⋯無下限的事，能算黃麼？」接連便是難懂的話，什麼「撐警都係自己人」，什麼「展現民主自由」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。